金鐘道東西行線已完全封閉

各位司機好波 和平撞車